入黎些牙補習花生

近排開始幫人補習 想知大家遇過咩奇人奇事

同學生哥扑嘢

頂住咗呀